我好想死

好攰真係好想死

Don’t die

因咩事咁啊ching

到頭來咪又係咁

家不成家
最親嘅親人淨返唔係好耐命
冇人愛都唔緊要 我覺得自己可以過得好好
但連朋友都離我而去

我只係想要一個平淡嘅生活
好辛苦
畀好多嘢折磨咗好多年

做咩朋友咁對你

join

Join你芝士

總會雨過天青！

又mon post

留名

加油啊！！頂住
親人離開係人生必經階段
只可以講珍惜餘下時間
朋友無一世嘅朋友
總有日會因為誤會 成家立室 唔同圈子男女朋友 環境等等而漸淡
人只可不斷適應環境不斷識新朋友 所以唔好睇得咁重
最後保重自己 等待另一半出現
加油

人生浮浮沉沉,堅持走出黑暗就能快活

屋企人身體唔好，作為佢身邊既你都會有好大無力感。覺得累同疲憊都係好正常。絲打你要加油，呢幾位家人同朋友應該對你黎講係極重要，唔係你唔會感覺咁辛苦。唔知折磨緊你好多年既野係乜呢？屋企人既壓力？如果你想講多d，我都唔介意去聽一聽你既故事呀